發現連登好多風向撚⋯⋯

唔知係唔係我錯覺

發覺連登每日既熱門post

有不下幾個都係抱持相同觀念想帶走風向

好聽啲就風向撚，衰啲既，分分鐘有一班人一齊攻緊想製造風向，製造一種新諗法，想影響大家。

推

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

選舉近了

不嬲都係，唔係第一日知
少啲上連登啦，自己判斷

例如呢